====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs ,  l ' observation du travail des paysagistes fut fertile6 , de même que la lecture des textes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

